求 P&D日服大佬 有冇多一個鬼滅帳 送畀小弟

是咁的，P&D 鬼滅活動開始時都 冇留意佢, 之後都越來越多friend入坑, 佢哋叫埋我一齊玩 。 但係嗰時有兩個test同埋兩份計分嘅功課， 想做曬先至玩。 當我搞掂曬所有嘢， 開始玩p&d 想抽炭治郎 嗰時， 發覺 已經變咗 刃牙！ T.T 之後都有去睇巴哈有冇人 鬼滅帳。點知冇

港台都出啦 去港台玩啦

送?
平收都無恥啦仲送

港台服今日先出鬼滅，你依家開新帳有得抽

得d垃圾6星 冇主角群 要唔要

開錯台啦清

要！
我梗係唔係要全部齊曬主角群帳號啦， 有 其他都開心㗎啦

官方活動送免費一抽鬼滅
理論上你依家可以刷你想要的角色？(好似係)

申手到你.....港台版都有啦

日服想玩返，但引繼碼好似冇了，唔記得有冇綁定EMAIL
應該係出光暗木埃嗰陣QUIT

基本上應該搵唔返?

開新帳好過啦

開個斯港台版Acct，拎開始果幾百石抽哂鬼滅咪得
岩岩開活動，有排你抽啦

港台無送石既就開日服Acct 轉過去港台，抽完再轉返過日服。Google search pad 日服轉港台服有教學，兩邊可以互轉

傻鳩
蠢撚過眉